第一屆全港貼膠大賽

睇錯腳膠大賽

屌仲諗梗，真係有人咁on9
一望岀窗，叉都歪埋

打風全港齊歸英

背景又要咁好陽光
都幾矛盾

仆街 post錯

貼左仲易爆

MorE